連登仔全部中晒有線伏

( Show Blocked User - 浪子回頭 )

乜撚嘢呀你

你指cut唔到有線？